\section{Εισαγωγή}
Αυτό η αναφορά αποτελεί την εργασία μου για το μάθημα ``Διαχείριση Μεγάλων Δεδομένων''. Παρακάτω θα παρουσιάσω αναλυτικά τα θέματα με τα οποία ασχολήθηκα, τα άρθρα που διάβασα σχετικά \cite{adams1995hitchhiker}, και τα συμπεράσματα μου.

Για να παρουσιάσουμε το θέμα, πρώτα θα συζητήσουμε τις διαφορετικές χρήσεις κι εφαρμογές των μεγάλων δεδομένων. Τα μεγάλα δεδομένα χρησιμοποιούνται σε διάφορους τομείς\footnote{Θα αναφέρουμε μόνο τους 10 πιο δημοφιλείς σύμφωνα με το \selectlanguage{english} https://www.smartdatacollective.com/big-data-analytics-create-billion-dollar-mobile-app-ux/.} \selectlanguage{greek} της ζωής μας.
Μπλα μπλα μπλα (όπως φαίνεται στον Πίνακα \ref{tab:classes}), όπου φαίνονται τα επιμέρους χαρακτηριστικά των εφαρμογών.

\begin{table}[h]
\centering \caption{Χαρακτηριστικά ανά εφαρμογή}
\begin{tabular}{|l||c|}
  \hline
  % after \\: \hline or \cline{col1-col2} \cline{col3-col4} ...
  \textbf{Εφαρμογή} & \textbf{Χαρακτηριστικά} \\
  \hline \hline
  \selectlanguage{english}antibodies & 3400 \\
  \selectlanguage{english}DNA & 2122 \\
  \selectlanguage{english}molecular sequence data & 3426 \\
  \selectlanguage{english}molecular sequence data & 3426 \\
  \selectlanguage{english}pregnancy & 4658 \\
  \selectlanguage{english}prognosis & 2715 \\
  \selectlanguage{english}receptor & 938 \\
  \selectlanguage{english}risk factors & 3532 \\
  \selectlanguage{english}tomography & 3594 \\
  \selectlanguage{english}in vitro & 3464 \\
  \hline
\end{tabular}
\label{tab:classes}
\end{table}

Ο παραπάνω πίνακας δείχνει ξεκάθαρα ότι η εφαρμογή \selectlanguage{english}DNA \selectlanguage{greek}υπολείπεται των υπολοίπων περίπου 1500 χαρακτηριστικά, πράγμα που την κάνει λιγότερη δημοφιλή ανάμεσα στους χρήστες. Είναι προφανές ότι η πιο δημοφιλής εφαρμογή είναι το \selectlanguage{english} i\textsc{Cluster}, \selectlanguage{greek} το οποίο έχει πολλαπλάσια χαρακτηριστικά έναντι όλων των υπολοίπων.

Στα κεφάλαια που ακολουθούν θα αναλύσουμε το σκεπτικό μας. Συγκεκριμένα, στο Κεφάλαιο \ref{sec:related-works} θα παρουσιάσουμε όλες τις σχετικές εργασίες, στο Κεφάλαιο μπλα μπλα μπλα, και τέλος στο Κεφάλαιο \ref{sec:conclusions} θα παρουσιάσουμε μια συγκριτική μελέτη και τα συμπεράσματά μας.
